癡撚線 咒術迴戰屌打左鬼滅冇人講

依兩集超曬班

真

55555 世界第一
快吹奏

比人封印左 不了

咒術=Fate+火影+我英

領域=固有結界
咒力=卓羅
宿儺隻手指=all might條頭髮

啲設定左抄右抄，劇情又悶，咁都叫超越鬼滅，唔好玩啦師兄

免費睇到咁正嘅動畫!!! 太感動了

咒術>>>Fate+火影+我英

連登仔唔反 好難紅

期待55555爆出黎屠城果幕

係啊 連登仔反共 共産萬歲

Gay post

真，係悠仁體內見宿攤同鳴人體內見九尾一樣，抄到十足

作者都話佢太屈機所以封印佢

冇返3 5 7年都應該唔會再見到佢

輪到乙骨發揮既時候

唔好意思
冇人講係因為手機俠屌打曬呢兩套

鬼滅=JoJo
鬼=吸血鬼
呼吸法=波紋
無慘=Dio+卡茲
殺鬼隊=波紋戰士
啲設定夠係左抄右抄啦

歷史再重演
有依個POST證明已經唔係小眾 好快有人反

不嬲咒術由第7集開始已經唔係小眾
是但啦 鐘意又點 又唔係一樣特別羞恥嘅事

冇得咁比
咒術係集集都入到作畫MAD，今集仲要打足成集
但鬼滅最後嗰幾分鐘配劇情音樂好難重現

乙骨個樣變咗好多